[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1109）

上！殺！

洛達反杯

刷角啦

羅馬停c

訓

祖 -9c

巴塞入多3粒未..

Sor 睇緊場波

疤cup到2球 表演一個星期唔搭巴士

0：1

0-1洛

羅馬刷角

比角喇羅馬

洛一定會入波 因為有洛賓!

cccccccccccccc

睇好巴個場半場一定仲有粒

洛辛寶

羅馬 角大米蘭
比角黎好嗎

阿梅NBA

巴入 下半再入2球

4x1

羅馬快刷

森多唔入比人入下啦

c啊羅馬 俾c啊屌你

岩 3.5

祖 2.5大

羅 巴 拿 3隊串咗9.5b

Juventus 9.5s cashed

祖記追返d角球先啦

串左羅拿

拿玻里8角

勁到

祖學下人刷角啦

羅馬半場會6c 我深信

巴上緊力 係羅馬祖記唔比心機

羅馬 瘋狂落底斬啦

巴塞半大未

拿波已經就黎角大

可以

入左拿15.5B 是否不智

祖角細收錢

只買角大巴我信你既祖角大

冰左20分鐘

利雲 ng已入手

上半刷咁勁 下半難d
有17.5 18.5咪買細
可能有驚喜

馬上解封

想買拿坡里無入球

有c有入球定律

角球呀屌你

唔好學埋鍠d西野 比多8c我

羅馬刷角 巴反cup啦屌

羅馬連c快

羅馬頭幾分鐘個樣好落得底下
依家反而點都撈返個波出黎

拿玻半客針

巴狗唔入比利雲入啦

我信拿玻里係西波

2:0 笑撚到

利2:0

羅馬連c呀唔該

羅馬快刷c

利雲goal

利雲ng

5-1已入手

拜仁2.0

利雲特主勝區

Roma c封左23分鐘

Jump 做咩穿疤
睇你如何不敗 破金身啦

巴塞入多2球
羅馬-8c

利雲炒多幾粒得唔得 唔想疤不敗

今場美斯後備都無

頂，買得幾十蚊

巴個大係咪想對面4:0開出

羅馬ccccccccc

定啦
後備無小花

賽前叫緊主勝叫到口乾

巴塞呢場夠了 買左主盤
主1 主2 開心訓

羅馬刷得未

Omg

羅馬角大已死

刷刷刷ccc

中真係要捐一千了

巴萨牛逼

咩事呀.. 美斯停賽wor..唔好9up啦..

巴塞識撚入波咩 買5:0就岩喇

疤狗

屌羅馬 角大米蘭
C呀 我要c呀

利雲主勝仲有1。6派錢呀？

羅馬唔刷角既你地踢黎做乜啊

羅馬8連c ok?

批准

咪係

人地拿玻利8角啦
羅馬祖記打完邊爐未

35分鐘先得2c m咁90分鐘有幾多c呀

巴狗半場入粒先啦

有10c

祖記 羅馬 兩隊下季一齊降班啦屌

其實我覺得派比班長期唔出聲既職乞不如拎去捐仲好

羅馬快c la

羅馬NG 中既派100

G持巴打羊完捐錢

C ar

lm

冰左半個鐘

抽慈善機構捐仲過癮

Lm

冰角好on9

你估意甲係日職咩
雖然都係假波聯

有無巴睇緊羅馬場波？到底有無落底？

我如果好彩有贏都諗住捐錢了

拿玻唔入波

2:1 大波-1

訓了 jump 咁都無10c既 就算啦 召喚連c雅

2:1巴

屌

巴賽半場就黎開全大啦

羅馬角大係咪要針

羅馬C呀屌你

祖3c

3c

天台幾涼

冰左半個鐘 要刷la

半2全10 對祖記好似有d難

巴狗半場3.5大 快 -1-1-1--1-11

地下好硬

祖連角 4c

巴12

4c

真係唔紅字唔刷

繼續刷

-6c

其實唔難

4c喎

我再叫c

5c未

我現在宣布祖雲達斯正式刷角

角大開始

刷角才會贏

夠膽同我半6

拿 半9c 分啲比巴啦

利雲特差3球

上半場整多2-3隻先啦

拿玻里 3.5 大
羅馬 2.5 大
兩個大到我派$300 頭十抽

拿坡9角

你真係好癲

羅馬5c

5c 繼續 拿10c cashed lol

仲有一半路程

Me

5c

拿10c

巴cup到捐300

好

再叫

拿 9.5b 過一關

羅馬5連c ok?

聽到我話針即刻刷

Me la

巴狗可以試下半場開3.5大

開到16.5 都唔知買大定細好

巴5c

15.5想入高水細了

巴6c

針

阿梅NBA唔入俾人入啦

Hello

羅馬繼續唔好停

角大4串1 中到就回血可以繼續屌波

盧蛇hi

半場比多2c先啦

半場黎多粒c先

想半7？

不了會半7

巴WIN已入手

史達比追和啦好嗎

🙄🙄我唔係！

加持多2下先 差5c

快刷角

羅馬刷角有波入!

點解我會唔買3.5b 買左巴盤

4點美職點買好

早抖美巴
另已購入巴win

買咗大波

送頭恩
比tg 我

入球大

盧蛇

Skip呢場啦
阿特蘭大聯龍門傷兩個停一個

不了

半5全10了

巴打 4點好似唔係阿特蘭大

因為我skip左四點睇下一場美職

戒賭啦

2.35入左巴塞w
要求唔高丫

西雅圖+1，有冇同路

有冇ng跟下

要主了

睇番數據 巴狗好似未試過反cup贏波

信念！

I mean半場2:1

求下你史達快d 追和

洛辛堡場角都半11全12

早抖美巴

入左球之後妹下妹下

想要4點

覺得4點入球大抵玩過+1

阿梅快入多球

Goallll

疤w

荷乙俾多球 NBa 求你了

Ok

因為無輸過

3:1

31

Goal 利雲

3.5 cashed

差兩球

阿梅絕殺俾多球呀

巴3.5b goallll羅馬快刷角

Cls 巴後防咩事 咁樣3.5b lol

3.5b cashed 5串1終於中

3:1 了

破金身了

俾多啲角黎

可能啲比數掉返轉就中

利雲特先係西甲霸主

俾多球呀 洛達

快d比多兩球我

加油利雲，雖然冇買個唔想疤金身

你又啱喎

阿梅3.5s cashed

祖1-0

祖1-0馬上刷c

波伐蘭刷角者 9.5b

我祖goal

01就好刷c入波啦羅馬

仆街 祖入波 求cccc

屌呀羅馬fg crashed

荷乙俾多球啦

羅馬刷角正式啟動

4-1 lol

4:1

差一球

4-1

41

炸完對家入

派我

利雲 goal

買唔切又入

捐一千已準備

10蚊主其他

俾多球呀洛達阿梅

加油

聯賽一哥全部食哂屎

羅馬快刷cccccc

幫嗌

冇美欺既巴塞

羅馬刷c

羅馬 森多入波 我都派200了

唉 屌你老母

咁落去 7-1都黎緊

今晚啲波好癡線

巴狗開大竟然靠對面

頭5個抽

羅馬cccccc

刷c

金身冇了

3:1完即刻4:1 癲呀

羅馬冇角我針了

仲有喜伯年

Lm!

1.06 主勝 利特，all in 收息波

疤尾香

話時話西班牙係咪仲用緊布斯基斯打防中？

聖保羅神奇更衣室反cup

比角啦 羅馬

好多職乞

疤 6.5s ok?

洛達我屌你老母

有膽追利雲ng發過豬頭

羅馬有無機8.5

其實想補飛但唔識補

對巴塞 比同一條友入左三球

呢個鐘數都咁多
究竟有幾多人mon post

你依家再追囉 咁順 隨時仲有

羅刷c

星期日 78 美國職業聯賽 波特蘭伐木者 對 西雅圖海灣者 14/05 04:00
[9.5]
1.82
1.88

買左9.5b

買左細注第二球bg 大注追第三球針左無追落去。。。

買左主1主2 已經滿足 買左波膽 4:1 4:2

沖完個涼出黎一望我以為自己眼花

羅馬比角啦好冇

真係5:1先補
宜加你什麼都不是

唔好追了 通常一邊入到第4第5球果時 對家都會入返粒

摩拉尼斯季尾上哂力
鐘樓陀俠

其實可以補 20蚊客6

利雲特世界第一

追了，但次次二十

利雲特 5-1 巴塞隆拿

5-1

5:1...

痴撚左線

羅馬角大針了

睇live真係好心涼

5-1夠了

點解巴菜會比人456成咁

買10蚊贏旺個acc先

羅馬角呢

巴打補飛啦

夠了

想開live睇

一定重有入球

開波前吹奏到依家 巴塞咁都反cup到我cut account

夠膽開個主其他黎望下

羅馬..

50幾分鐘5:1....

一講即有 下次大注小小

Cccccccccc

和其他

連c啊 出黎

羅緊刷角未

利雲屌打

咩事 唔好嚇我 ok?

羅馬ccc

點補好

垃圾巴

拿 -3c

睇緊live ,一定重有一粒

睇下條後防先

羅祖快啲刷c

ok

見到巴塞咁 針角大又點話

5-2

角呀

5:2 88

爆左

6.5細立即拔喉

疤上次比人開主其他係幾耐既事

爆左啦

講咗一定重有

屌 nba 夠疆開5:5

快過打針

屌5-2....

想要角...

咁買和了

利雲特好撚癲

已經唔識賭了

會5:8 放心

屌買唔切

要角呀

客其他/客勝宜家好入

快d主其他

有無巴打夠膽入無入球

追左進主ng又針

Ccccc

巴 7c

和 客勝

見過 入波同角球 差唔多未

羅馬 馬上出c

定律

講返聲比各位追開即場嘅巴打

cccccccc

差D

Cccccccccccccc

巴好撚好睇

唔好亂追ng ,2隊一打反擊都似有波入

有10c係奇蹟 應該無乛⼁

羅馬又停角

All in無入球先

羅馬

巴打有無買主其他？

已經好犀利

羅馬開到角大我捐200

巴打心水清，唔好比賠率牽着走

開波前主其他有幾倍呢

早場流浪
夜晚熱狗
凌晨就疤

羅馬唔刷 祖刷得唔得？

-5

我都買左

羅馬食屎啦唔刷角

屌你羅馬入波未 仆街

羅馬好慘 係咁比人屌 冇人屌祖記

集氣 羅馬刷5c

祖記比狗屌啦好嗎

佢個名易打

Btw屌你老母羅馬刷角未

主場

見主其他一開始太低得125倍所以買左5-1

羅馬角 快啦 -4-4-4--4

祖記唔刷角等降班

角 球 雨 黎 啦

羅馬祖記唔該5連c
又或者好似馬賽咁落角球雨

molamola 30分鐘刷唔到5角了

祖記隻ccc尼都3隻c啦
快手刷角

屌停20分鐘角

羅馬快快趣屌多兩球c我補番個細算

8.5B

同感

冰你老母呀

角呀羅祖

5-3

巴5:3

波伐蘭刷角者

古仔

5:6 ready

望住個煞科日d咁既比數
自己清袋 都唔知講咩好

Nba

試下屌祖記先 屌你老母祖記刷角未

Cup佢老母

和其他 5:5

屌你老母羅馬停角20MIN 比4角唔係好撚難姐?

祖記羅馬再打邊爐
立即 屌你老母

唔識玩啦真係

屌你祖記 角呀 角呀 角呀

利雲特 一gel就出事

支持

me too
豬左係拉素到

角角

cccccccccccccccccccccccccccc

西班牙nba

馬上角

6C！！！

9.5s cashed juventus

羅馬 -3-3

6c

下半場角終於開齋 6c

-4c 連佢

屌祖記有用

睇嚟屌祖記有用啲

召喚連c呀

買唔到和其他

快手刷多4c

補個和同客勝先 不敗了

立即刷角

屌你祖記

屌你祖記 幫手刷啦

兩邊都帽子戲法

和 同 和其他有分別咩

刷角刷角

比個10,5s我補呀仆街

垃圾祖記屌你老母臭閪 再唔刷角就老母老豆比狗屌呀

巴羅一齊刷

祖記
我 立即 屌你老母

臭記再唔刷就輸嫁

30分鐘睇你點刷4隻角

屌你老祖 角呀！

入波多過角球

唔開波膽屌

4角只需...

好耐都未見過hat trick

你唔撚刷角都入一球啦羅狗

另外兩場快啲入波啦屌

屌你老母 羅馬入到波未
祖狗下盤cashed

見到goal 9.5好撚搞笑

20MIN 3C PLZ

連思角

巴入未

拿坡里就不了

20分鐘4c

連c

有10c先算

羅馬RC

同角球個盤一樣

無入球9.幾倍頂撚住！

羅馬祖記正閪波

求其一邊入

疤12m

12 m barca

11c都得

rc

準備55

祖刷爆羅馬c

祖記 又黑

咁無了 無角大了

今晚啲波好恐佈屌

巴+熱兩場入緊廿球波

祖記細波 唔洗叫

屌老母 見到1-0開心咗一吓 睇真啲紅牌嚟

8c巴

唉 同是天涯淪落人

5-4

羅馬20MIN 3C OK?

祖唔通刷到角

5比4 巴

乜撚呀

on9

巴有膽同我cup

5:4 cls

54

係咪比古天奴射？

辣椒妹記唔記得我

仆街睇個勢似追到

巴塞cup到捐100

等陣係咩其他都未知

Gchi

7C -3!!!

古天奴刷緊入球

星期日三場波5:5

So9射

7c

7c-3

唉屌 以後再gel頭就斬個頭落黎

Cccccc

你邊位

Btw Roma rc goal 好無

拿玻-3c

買咗蘇狗首發同入球數兩球

巴一場兩頂帽得唔得

金身惡過狗。。。。。

比多3角呀 祖記

今晚啲波唔適合心臟病人玩

入左少少15.5倍疤反cup
唔知開唔開到呢

連sky個講波佬都話場波nba

吹奏到5-4

好耐之前有失憶巴同殺巴個谷傾過 之後因爲一啲事都有pm過

叫c算 利雲特都係降班啦屌

入球大細投注指南
球數 大 細
[10.5]
[10/10.5]
CLS

10.5入球大定角大好

垃圾祖快啲刷

羅馬快刷角

b?

刷角得唔得呀死疤狗

羅馬GIVE ME TWO MORE C

你講個名黎聽下啦不如

Btw 祖狗真係好撚黑哨

祖記唔刷點入波呀

拿1-0

拿波goal

紅左特別勁，羅馬第一粒

疤差啲就55。。。

刷多d先有攻勢

椒椒記得我？

終於針撚左 拿玻goal

祖要攻了
快快刷
角球旗戰術啦

利雲頂實唔該，一定要破金身！

羅馬快撚D比多2角

比角呀羅馬祖記

羅馬fg

比多3角

你又係邊個

一係輸1500 一係贏3000 快刷c

我記得喎 noddy

祖壓到落底，羅馬都唔敢送角，由佢起腳
無了

我要角呀羅馬

垃圾祖根本唔撚想攻屌

天啊 救下你可憐我比多三角黎#我要為父親節籌錢啊

羅-3c
巴-2c

羅馬比多2角 15分鐘迷

pm過你
算啦 舊事不提啦

羅
－2c
－3c

我都記得你

9.5角細穩了

Come on juventus cccccccc

蛆和，攞一分就夠

森多反cup一世球迷

祖記hea緊

祖ccc

羅馬俾多3c

祖記快撚啲啦

疤和埋佢

比小白無遺憾咁走ok?雖然歐聯

祖屌你攻下啦 猜咩

巴cup到就發了

有冇巴打教定我點cut馬會account

祖又妹

巴9c

祖個場會唔會有入波

巴未放棄入球大值追

唔知點解笑了

直接將將卡剪左佢 頭也不回連$20都唔好拎返 你就成功

巴-1
羅-3

刷角呀羅馬祖記唔係點入波呀

角大針

屌 真on9 對面紅撚左都hea撚到咁

和到已經一世球迷

買親祖記都針 blacklist

祖係咁

屌你老母比多3c黎啦

我幫你啦
利申職員

比多2角未呀ON9羅馬

祖記猜咩L野 垃圾波

9.5b jump 訓先

Blacklist祖同羅

1日見證3場nba

波伐蘭刷角機-9c

差啲烏龍cls

邊隊

呢到好涼浸浸啊 我好凍 好寂寞 好空虛啊

比多隻呀垃圾疤

巴都11c

巴10c

利

巴 9.5/10 b

jump

係差羅馬一關

拿破里2:0

垃圾蛆 又差佢

祖羅點解會踢到咁

波里冰封角球

祖真係狗黎

祖記等收工mode
1c都難

好彩收返巴塞10.5b唔洗上天台

拿 0-2 1.5b cashed

求蘇狗入多球等我唔使針

係

唉 拿玻咁都入兩粒 最尾十幾分鐘失守 屌你心多

00完

刷角入波呀

屌你老母係到妹妹妹 有得攻都猜返後場

兩隊都互屌屎眼生性病死啦屌你哋老母臭閪

祖果然係角細

比多兩隻我

祖我屌你

兩隊鬥搓波

再見啦各位

人地入2粒都重刷緊 屌你

蛆係咪要對面紅哂11個先識攻

1粒都無

森多追和呀...

和波夠冠軍，自己諗

羅馬比2角快

拿-1c

羅馬開到角大我抽一個派500

拿波里畀多四粒c

巴塞破金身了

角大只需
學下人 求下你

依場不得了

訓啦 仲望

屌你羅馬同祖呢兩孩波死撚晒佢算啦

垃圾波。。猜你老尾咩

我求下你喇祖記羅馬

Ok 比角你

仲差3c

2隊都冇野好鬥 想和氣收場

角阿

成隊落地獄啦屌

利雲空龍唔入

唉

羅馬偷偷地入一粒啦屌
心多追返和啦好無

頂多3分鐘利雲！

抵鳩你兩隊冇歐聯

入未啊巴!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴塞挑戰失敗

頂多2分鐘！

未撚睇過咁西既波。。

入波呀巴！！

收得皮啦 兩隊垃圾。都唔知猜乜撚野

拿玻里係咪意甲一哥了

半5全7唔好去死

頂多1分鐘！

唔係 祖狗一哥了

我睇直播以為自己跳針
「不停重覆球角球嘅？」

猜足30分鐘。佢老母

你老母呀祖記羅馬！

蛆無入球easy cashed

羅馬角大中招 好彩果斷補返8.5s

巴要破金身了

請問拿波仲有幾雲

成隊斷腳啦

耐

主其他買左就發達

巴塞molamola

屌玩即場補飛又輸幾舊

100倍

巴打有買?

意假唯一清泉 賓尼雲圖 人腳幾差都會認真踢

邊有可能會買

好彩買拿玻果場，見拿玻咁積極刷應該都想贏

買左大波

拿玻里最後幾角？

祝祖雲下季降班。。認真踢輸錢都冇咁嬲

無人諗到利雲歷史對賽未過巴塞而巴又成季未輸過居然今日破處

屌喇星心多十幾分鐘都守唔住
我個心多+1呀屌

我都串左2*1

巴塞4.5b

羅馬9.5b
斷左

利雲特好波 雖然串撚咗羅馬主勝

又豬到仆街 點會買祖角大 諗番都覺得傻

15

利雲連勝 is on fire

足球固定賠率投注於早上4:45進行結算，星期日80&81將提早於4:45截止投注，請於6:00後繼續使用投注服務。

諗住羅馬正氣

我都係

冇計。。羅馬紅左個。。唔紅都有機

唔紅會攻既,紅左兩邊一齊西

445 2.5B ANY SAME ROAD

巴有幾可比人456 利雲自己都少456其他隊

無紅嘅話似樣

美職遲開應該開返都買到6點個場

屌你拿玻里
平時買你就點攻都唔入波
一買你即場細就爆我2粒
搞到我由贏變輸

回完血又輸 。。成隊祖記去死啦

仲要紅咗世界第一中場 尼恩高蘭

智假肯大未

有冇手足堤格雷大

今日睇到1場5:5 2場5:4 死而無撼啦

有時候信莊家盤好過信賽績

仲有熱狗個場

有。。都係美巴水。。買完訓，祝羊

0:0都未派

仲要4:45 結算

買唔到2.5B

各位早抖手持445半和6:00角大同路一齊羊

美巴有

買咗半大

半主*

智假大到派一百

奧達斯、奧蘭多城、沙士菲、阿美利加會、LA fc
全大波

Lm 大硬

LM

聽日反cup馬會

我個戶口壞左呀, CUP唔到了

已經度完
聽日剩係出5場

辣椒有tg channel?

貼左好多次啦
啲人見我多❌❌就會走

買左3x4 希望開到大波 回番血

雲加免費料tg channel都幾勁 九成jump

臨訓買左注阿甲大波 訓先 朝早d波唔賭了 各位贏多D

你有我channel 嘅不妨拉上去睇啦 十成針

有睇啲過關燈水 笑死

其實我依家仲過緊關
所以好嬲

如果下季英超開鑼前仲未jump 我都想開個英超燈水channel玩玩

可唔可以半大

好好玩 見到啲人見你勁就入黎
一開始針就秒速唔見人

同埋分享心水贏左好多人睇 好喜悅

雲加是神 燈神

求美巴整多條過關回血

有無人同路半大

阿甲主隊RC 全大又閪得

Jump

點解我唔信呀梅 我唔信自己

445場大波唔該俾啲力

半場一粒都無 好難叫

阿甲大波放棄 度定下場算

買左2條過關
1條祖大波
1條祖角大

全主盤有冇同路

斬木佬好波

有冇阿特蘭大手足

阿甲 1：0

445阿甲 1:0 大波有啲希望

踢ac都輸半仲好講

呢隊勁啲

大波

445果場大波我執屎食

gchi

你執定都ok

Orlando

搵緊廁所
入粒先啦

日清係咪中左主其他

無人要美職角大

阿特 goal

阿甲2:0 有無奇蹟大波呀

紅左特別勁

阿甲夠撚膽入多粒

美職有冇要

冇

琴晚d波真係好癲 利雲都主其他到巴塞

巴塞冇美斯都買就抵輸啦

G CHI

得2分鐘

廢撚g左怕自己冇運 廢事搞到你地家破人亡

絕殺啦

今日針到癲

日清訓醒未呀又話同我度soccer

阿特goal

0:2

負

前日6穿1贏既 輸返曬

好似唔錯 跟

Gun

奧蘭多城追和啦好冇

衝動哥都買了

每日執1-2k 好過打工

有冇早水

西米巴尋日點

私食左

一起身見到針撚哂 好灰

尋日睇親都啱 睇咗全日買得一場

比費撚同斯巴達迫害

斯巴達 真係狗也不屌 怕了

拿根亞有沒同路

衝撞哥

不了 要主

Same

主晉

好在靠利雲特w 追返條數

1:0

沙士goal

沙士菲

1:2

訓醒見到巴破俾利雲特破金身

起身發現智障大學入到波
有少少傷心

起身見到巴塞輸 原來冇美斯

Orlando ng

Gunned

我屌莫迪咩撚事

利雲特開巴塞半大 5:4打網球 ？

有

中左派我得唔得

祝過關

呢個情況 好難補飛

奧蘭多-2c!!!!

-2c

Cccccccccccccccc

Cccccccc連c plzzzzz

是夢嗎

人生如夢. Ccccccc

連角！！！！！！！！！！！

奧蘭入未

中左就53倍

連角呀！！！！！！！！！！！

康U

角角角角角角角角角角

屌唔嗌了

奧蘭多ccccc

-2

一起身買左即場美職10.5s, 想買cf 對家同康大細波買唔切

個總數咁細

CF要了

點解洛杉磯近排無主場踢波咁濟

奧雷又比人杯 跳晒

阿美